[
    {
        "randomId": 516
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkiza ibyo bitoki bya so binsaba inyama",
            "option_1": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ibabi by'ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Uwagaca yaba ari umugabo",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Kubuza umuryi kurya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagare",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Inuma ku rukoma",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kamanutse ijuru kaza gukora ishyano mu Rwanda",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Umuheto n'umwambi",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Urwogerezo",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni imbungiramuhigo",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Isekuru",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    }
]